{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 하루를봄펜션"
    },
    "text": "疲れた日常から抜け出し、美しい自然景観と火のあざがある一日を春からヒーリングしてみてください。 入室および退室はそれぞれ15:00と11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューガスグリルは1SET基準で30,000ウォンで、ガスグリル及びグリル用具も提供されます。 幼児基準は1人当たり30,000ウォンで、24ヶ月未満の乳幼児は無料です。 個別プールを利用する場合、1回の基本利用料は80,000ウォンで、35度なら100,000ウォンです。 インターネットは無料で提供されており、愛犬の入室はできません。 その他の施設には駐車場と火のあざがあります。 ブルモンは薪として利用し、テラスデッキで使用できます。 デッキ内のブルモン火鉢台は、管理者があらかじめ指定した場所でのみ使用できます。 最終的に入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューガスグリルの費用と提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューガスグリルは1SET基準で30,000ウォンで提供されます。ガスグリル及びグリル用具も提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり30,000ウォンです。ただし、24ヶ月未満の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は1回の基本利用料は80,000ウォンです。もし35度のプールを利用する場合は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンは何に利用できますか？",
            "answer": "ブルモンは薪として利用できます。また、テラスデッキで使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ブルモン火鉢台はどこで使用できますか？",
            "answer": "デッキ内のブルモン火鉢台は、管理者があらかじめ指定した場所でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "最終的に入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "最終的に入室は15:00で退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 394
    }
}